<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Articles on DevMigration</title>
    <link>https://www.devmigration.com/es/article/</link>
    <description>Recent content in Articles on DevMigration</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 09 Aug 2020 23:02:54 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.devmigration.com/es/article/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Estructura de archivos de Express (part 2)</title>
      <link>https://www.devmigration.com/es/article/express-file-structure/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Aug 2020 23:02:54 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.devmigration.com/es/article/express-file-structure/</guid>
      <description>Bienvenidos a la segunda parte de nuestro tutorial sobre Express, en esta parte vamos a tratar sobre la estructura de archivos de express. También hablaremos sobre la creación de un archivo de configuración y cómo lo podemos usar para cambiar de entorno de desarrollo facil y rapido.
Express como muchos otros marcos de referencias basados en NodeJS como restify, fastify, etc. No vienen con una estructura de archivos que seguir exactamente, puedes estructurar tu aplicación como desees pero para propósitos de esta jornada usaremos el patrón de diseño MVC.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Agregando identidad con favicon a nuestra aplicación web</title>
      <link>https://www.devmigration.com/es/article/change-fav-icon/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Aug 2020 23:02:54 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.devmigration.com/es/article/change-fav-icon/</guid>
      <description>Favicon no es muy notable pero si eres como yo, te daras cuenta de que resalta bastante cuando tienes muchos tabs abiertos en tu browser. Algunos frameworks como Angular ya vienen con favicon activado pero que tal si queremos cambiarlo por nuestro propio icono.
Bueno no busques mas vamos a cubrir los detalles rápido y sencillo:
 HTML y Angular 9+.  HTML y Angular 9+
Para el propósito de este artículo ya e bajado el icono que usare pero si no tienes un icono no te preocupes, puedes descargar uno gratis en este site Font-Awesome.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Express para principiantes (parte 1)</title>
      <link>https://www.devmigration.com/es/article/express-first-app/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jul 2020 23:02:54 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.devmigration.com/es/article/express-first-app/</guid>
      <description>Bienvenido a la primera parte de nuestra jornada, este capítulo inicial es el primero de una serie, en la cual trataremos y abundaremos sobre Express framework y Node.js. Si no tienes mucho conocimiento sobre Express framework o Node.js no te preocupes esta serie se diseñó tomando en cuenta esas preocupaciones. En esta serie cubriremos muchos de los aspectos del backend solamente. En el futuro trataremos de crear otros tutoriales para enseñar cómo trabajar express y sus soportes para manejadores de vistas como, Pug, Ejs, etc.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>